部機壞左,想轉iphone

iphone出邊部好?

IPhone X

iPhone 3GS

6s 都夠